其實有無方法遮蔽或修改自己嘅裝置信息

即係平EMAIL或FACEBOOK都會可以查到有乜野裝置用乜野OS LOGIN過個ACC,而且知道LOGIN嘅係A嘅電腦定B嘅電腦.其實有無辦法係自己電腦上遮蔽或修改呢D裝置信息,做到完全匿名登入?

安全登入好似本身就有 冇得改
裝置嗰ip出賣咗你

virtual machine

應該唔止ip，仲有個os嘅使用者資料都會俾埋個網站，好似如果我部ipad改做abc的ipad咁佢個登入裝置記錄都會出埋abc的ipad呢個個名。

email用protonmail

呢個對保安都有用, 好似GOOGLE, STEAM咁, 你特然用部新機去LOGIN, 都要都EMAIL再CONFIRM, 要遮既咪去鴨就買部大陸AN機TABLE去SEND野

公司有D公用EMAIL ACC,D同事幾時LOGIN用乜野機LOGIN俾老細CHECK到晒...好無私隱的感覺...

感覺上似做犯法野多

收手啦

我係乖仔黎

果D已經去到server層面, http server會記低你現腦資料, 都係一個保安做法, 你唔SHOW出黎只係連LOGIN都睇唔到, 無得避, 只可以用假, 但唔可能係無

做咩唔見得光先?